{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68402&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주감포파도펜션"
    },
    "text": "カンポ港内のホテル式寝具類とWi-Fi、駐車場など全客室新築ペンションです。 様々な付帯施設とペンションの周辺の刺身屋通りと伝統市場が隣接しているので、便利です。 訪問客の入室不可及び追加人数の費用発生(現場決済)などのお知らせがあります。 レイトチェックアウトする時に費用が発生し、事前申請が必要です。入室および退室時間、無料Wi-Fi利用、禁煙客室および駐車可能などの基本情報があります。エレベーター、電子レンジ、洗濯機の使用可能などのペンションサービスが提供されます。バーベキュー施設やザイグルのレンタルなどの追加サービスがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず、客室内での制限事項もお知らせします。画像と利用施設の情報は実際とは異なる場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "刺身屋通りと伝統市場が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "入室できない場合や追加人数はどのように扱われますか？",
            "answer": "入室不可及び追加人数は現場での決済となります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウト時に費用が発生する場合、事前に申請が必要ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトする場合は事前に申請が必要です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室や駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室や駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用できる設備はありますか？",
            "answer": "エレベーターや電子レンジ、洗濯機の使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加サービスにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設やザイグルのレンタルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "画像や利用施設の情報は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像や利用施設の情報は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 348
    }
}